摩連奴：阿根廷出卡巴尼路 不如出我好過

阿根廷0-3完敗克羅地亞，比賽中卡巴尼路出現低級失誤導致球隊丟球。擔任評論嘉賓的摩連奴稱換成自己守門也不比卡巴尼路差。

摩帥稱：「這球換我代替卡巴尼路去守門，也沒有什麼不同，換作你（主持人）或是任何一個路人也一樣。」

巴卡也路

串撚到

點睇DDG第一場

差。
咁點睇DDG 第二場

差。
咁點睇DDG 第三場

摩連奴打龍：

廢摩顧掂自己先啦